想知道彈弓狗過得好嗎 没了帽也許是種解脫

將火箭綁落在宇宙巴斯光年
悄悄到 你身邊